路牌後面有相機會係做咩用

示意圖
銅鑼灣避風塘上東廊路牌後面最近好似多左部相機，會係有咩用，點解要收係果度

影樓主裸照